（估食肆）星光行樓面員工初確

星光行好多間藍店wor 👽

X庭？

會有樓面員工嘅食肆
--------------------------------

北京樓 (星光行) Peking Garden Restaurant
尖沙咀梳士巴利道3號星光行3樓

潮庭 (星光行) Chiuchow Garden Restaurant
尖沙咀梳士巴利道3號星光行東翼2樓

翠園 (星光行) Jade Garden
尖沙咀梳士巴利道3號星光行4樓

上海姥姥 Shanghai Lao Lao
尖沙咀梳士巴利道3號星光行地庫B7, B7a, B21-22 &B27號舖

大家樂 Café de Coral
尖沙咀梳士巴利道3號星光行地庫B7-B27號舖

係潮庭

北京樓 - 美心集團

潮庭 - 美心集團

翠園 - 美心集團

上海姥姥 - 大家樂集團

大家樂 - 大家樂集團

潮庭呀

初乜撚野確？打埋步診洗死？